誠邀：睇post前要起底先鬥捐錢

規則：

甲乙雙方輪流捐錢

甲方決定金額

乙方決定捐錢先後

每輪捐錢

要二十四小時內upload食錢機交易照片為實

直至一方不能再捐或投降為止

敗方出post自認柒頭

現我唔係屈機男提意金額：

甲：100

乙：200

甲：400

乙：800

甲：1600

乙：3200

X2

X2

X2

覺得唔滿意金額請由閣下提出

lm睇屈蛇又走數

另外請第三方巴打

提議今次受捐機構👍🏻

捐去邊 ?

留名

#110832

直接捐一皮，你先
你肯捐我就輸啦
記得拍片

你想決定金額？

又縮入老母西

你快啲啦屌

樓豬又黎

Post #2已經決定左

你受唔受？

D人唔敢鬥捐

今鋪我就撐屈蛇啦
btw上次個round開始得未?

屌，100,200
你捐夠1皮，我即刻收皮

你第一個留言有無睇？

唔識字？

已經減到咁少金額你隻屎忽鬼都唔敢玩

雖然好種意睇屈sir d post

但捐錢方面屈sir又真係7左幾次

你決定頭一round 10000?

我出post自認又點
快啲捐1皮啦

今次條友唔敢受

果幾百蚊玩咩

1皮我玩唔起，你敢玩我咪收皮

我就你

你幾錢玩得起？

咁你收定皮先啦
屈sir大把錢

就埋佢金額佢都要縮入老母西

米已成炊入！開局鬥捐錢

屈sir柒左咁多次都仲夠膽玩

就乜姐，去到1皮我都會收皮
不如你依家就捐1皮收我皮
我開post自認柒頭

你捐十皮我做返以上既野ok?

最公平既玩法唔敢玩

保安都大到你你咁撚無用

幫屈狗推po

個朵臭撚左就無人想理你個保安仔啦

唔敢同唔理你都未識分

弱智

sorry囉柒頭
你話點咪點囉

我一皮都收皮點去到十皮
你主張捐錢，我求你收我皮

要證明咪俾你證明
又話要鬥捐錢，逼我拎錢黎浪費
玩唔起就唔好話自己有錢啦
想係連登扒扮大袋撚人

我有話自己有錢咩？

你弱智閱讀能力低能？

Quote出來睇過？

係你成日睇唔起我保安

我窮都敢鬥捐錢

係你私私縮縮

米sir

你老味之前係啲post度撚鳩人扮大袋
依家係度避

屈星如又黎
挑唔起米蛇就摺埋啦

屈SIR次次都贏

我次次搵街邊啲乞丐鬥捐錢我都次次贏

屈蛇屢敗屢戰嘅態度好值得我地呢班廢青後輩學習學習

屈蛇柒左咁多次都仲有勇氣出黎玩
一係決定金額，一係決定先後攻次序
條友頭round開一皮咁屈蛇想先攻定後攻？

捐一皮我玩唔起，快啲收我皮

我唔明點解有人可以咁唔知醜

叫你quote出來呀

一味鳩up

刷數據

今次個乞兒唔敢玩

佢唔識字

有d弱智仲未明點玩